宏利agent覺得元朗一事係打得好

中同
一向撐警
但今次元朗一事
我真係睇唔過眼

捉佢上西鐵體驗下畀白衫圍
記住帶埋一家大細

Push

正仆街🤬🤬🤬